點解一般警察對”黑警死全家”咁大反應？

正如正常人聽到”壞人落地獄”應該都冇乜反應

你唔係黑警，關你咩事？

你都答左
完

你喺街邊拉個小學生都識答啦 因為佢哋全部都係黑警囉